想搵翻套短編H漫...講主角係game同個NPC搞完野之後熄左ser

開頭都正正常常咁 係隻game入面搞下野
尾段開始唔多對路
類似話隻game就結束營運
主角係IT佬 負責親手關閉個server
d NPC最後都feel到自己會消失
個氛圍幾壓抑下

有冇人記得套野咩名

睇過,想知再講

點跟

SAO?

[稍日向] 明日、世界が終わるなら

黑鐵sir

我願意稱呼你為最強

屌你老母

扑野就扑野啦, 係要寫到懶係煽情為咩

幾有意思wor套野
扑野根本就唔重要 呢套野

大師

咁我睇H漫黎做咩

D評論仲好睇
有趣的題材
雖然將男主降智商強制Bad End 但其實若有好好營造的話這並不損悲愴感
首先沒有描寫男主和魔王的羈絆逐漸加深的過程
跳過這過程使得魔王前段傲得很公式 後段嬌得太突然
草草打一炮後進入收尾 徒留隔靴搔癢之憾
男主應該是在一成不變的工程師生涯中偶然尋得真愛 日復一日的倦怠中好似漸漸地有了一點光芒
而魔王從一心擊敗勇者 到最後要說出"明天見啦!" 好像勇者的事也不太重要了
以魔王的身分懷抱這樣純純的少女之戀 隨著劇情可以自然又巧妙的揭露
這充滿潛力與反差萌的設定居然沒有好好利用 真是太可惜了
第二是沒有完全發揮劇情的催淚之處
高傲的魔王日日盼望著迎戰勇者
可是勇者卻從不曾到來 僅管如此魔王依然全力備戰
對男主展示得意的招式 卻渾然不知已不再被需要 只是過氣糞Game裡待銷毀的資料
這悲傷的設定應該多花點篇幅刻畫的
而男主明白一切卻又愛上可愛的魔王因此不捨結束這哀傷的故事
最後男主應該是要懷著這樣複雜的心情 百般無奈甚至被迫地畫下句點才對
結果竟然爽快地點下YES 整個感覺就變成爽完閃人的無恥人渣
第24頁的表情從依依不捨的道別 變得比較像是是打定主意白嫖的嫖客開溜前那一閃即逝的廉價罪惡感
前面的眼淚都變得好虛偽

結論：分成兩集會更好 讚美貓頭鷹

如果個主角係隻game嘅IT佬, 其實可以偷雞backup咗個NPC data同server core, 返屋企起返個private server, 7x24又好, 得閒先開嚟login又好, 只有幾個NPC要run, 你搞台2/3手 server都頂到啦

快到一個點

一刀羅剎

lm

中出即刪ser

應該係要backup咗個NPC data再將佢整落隻galgame度然後比人down黎無限任屌

黑鐵巴對呢個劇情有無印象
一個外國女主去到日本嘅成人玩具店打工
跟住個店主就俾啲客人用女主試玩玩具
起碼兩三年前嘅短篇嚟 唔肯定有無翻譯同一篇定兩篇